夜晚成日聽到木床俾蟲咬既聲

有無人試過 真係好嘈
拍一拍張床又無事 過多陣又開始過
究竟係咩蟲發出聲音

望吓床下底